Створюємо новий репозиторій на сайті Gitlab.com, відкриваємо локальний репозиторій на комп'ютері, використовуємо команду git init для ініціаліхації git-а на локальному репозиторії, потім використовуємо git remote add для підключення локального репозиторія до віддаленого, git add . для позначення усіх файлів у git, git commit для створення комміту, git push для пуша файлів